男士素顔霜有冇效？

成日係ig睇到blackmonster嘅all-in-one日晚霜同forment嘅all in one essence講到好似搽完出街就會亮白啲咁究竟真唔真？ 覺得自己塊面有啲暗啞想買啲野搽完出街睇落皮膚好啲同亮白啲有冇師兄用過類似嘅野有推介？

搽開石棉

搽防曬都已經會白左
其他就真係要靠化妝

買調色嘅防曬就得

係咪紫色嗰啲有時啲防曬好油睇落皮膚仲差左有冇話推薦邊隻好